一人一個a0 原因

我21歲 asso 仔，一直都a0... 鐘意過條女幾年 後未都冇成為戀人關係 所以想反省下自己有咩不足 而搞到咁
利申：樣唔算差 180cm

Ocamp 個個都係
正常現象

一直都未放低中學時期暗戀嘅男仔
再加上喺大學嘅社交圈子細

呢個真 10個有9個係A0
但當中有一半幾個月之後出池了

姐係放唔低 所以難對其他人產生好感？

我ocamp個gp到 11個人 有9個都不是a0

如果降低擇偶要求保證出pool
你肯嗎

毒

我覺得我唔得 我承認我都幾睇樣 不過唔需要女神級 中上就ok

唔係要求高低問題
把口唔得
有時人地唔係好想理我咁

樣 錢

未試過對追求者有feel 好懷疑自己性取向 有冇絲打要試下我
利申真絲

放唔低女神

係啊 我對大學識到嘅男仔冇乜感覺
唔覺得有發展空間

絲打 不如我地⋯

利申 真絲

通常都係被動(唔等於內向) 圈子細 怕醜

毒/樣衰唔係借口 行落街大把普通樣/水平以下都有拍拖

好耐冇見過真絲 啜淡先

身高問題，樣子問題

你好撚靚仔?

不如你做我隻兵啦
收到女兵好似好威威咁
威過啲港女收男兵

姐係樓主有追過其他女仔
但被請食檸檬

鍾意人地, 不過佢唔鍾意我, 食閉門羹

Short ugly poor

身高問題，無謂浪費人地同自己嘅時間～

識朋友都有問題，唔好話女朋友

屌 一樣

肥醜矮毒柒窮臭蠢悶靜鈍

樣衰 講完

認真追得有一個

內向又被動唔多講野 身邊無異性朋友 有人主動同我講野都好快講講下轉身唔理人

自己攞黎賤 要求高嫌三嫌四
比女仔追過幾次 次次都嫌人性格唔夠好
我對樣冇乜要求 正常就夠 不過成日覺得d女仔性格唔好
嫌人太煩乜都check住晒成個老母咁 嫌人唔係處 嫌人太粗魯成日講粗口 嫌人太毒太靜唔出聲 嫌人太公主煮飯家務乜都唔識
諗下都覺得自己仆街 成日想改但係改唔到 其他野我不嬲冇所謂 不過覺得伴侶一定要有要求

其實質素好個d一早俾人食哂 我係咁諗

你的條件支撐不起你的野心

矮囉
幾撚靚仔都冇用
人地只會當你係細佬咁睇

好多心儀嘅男仔都有另一半

追親都失敗
所以無心機追

矮

我覺得矮肥毒柒窮都唔係最大問題
最大問題係自卑
自卑到連女都唔敢追

我知道每個人所心儀既人都有一堆優點
但自卑既人會不禁將自己既缺點拎人地既優點去比較
覺得自己配唔上人 甚至唔配有女友

你性格又有幾好 挑剔到呢

我中意嘅唔中意我
中意我嘅我唔中意
情投意合真係好難

我係其中一個

因為未拍過拖囉

我都未試過對追求者有feel

屌啦成組得我一個A0，其他全部O阿！

被動圈子細細膽

樣唔算差

咁可能一世A0啦

圈子細 被動